I know i've given up

You take me for a fool

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

diu, no chinese